Salomon 行山鞋都可以潮了

salomon 襯闊腳褲仲型過一街都係既yeezy or off white the ten

呢款叫咩

外國已經玩到越野鞋款
香港佬仲買offwhite the ten 繼續yeezy yeezy

我爸60歲，啱啱叫我幫佢上網訂咗對
又真係幾好睇

我爸著nb 今年又做返潮流教主了

要有

又真係幾型

Salmon不嬲潮

balenciaga果對track runners 都整到成日行山鞋咁
已經唔似dad shoe

in asics we trust

原來salomon真身係要襯西裝
唔怪得平時著黎行山咁撚快爛

香港真正Yeezy 風氣由佢返大貨先開始

QC真係好差

Hoka one one 一早興緊啦

行開山就唔會著呢對
scott 仲屈

ching sick ball

咁襯法真係唔識欣賞

不如著返ro the ten aj yeezy 仲好
毒撚扮潮先著salomon